你鍾意既人永遠唔鍾意你

大家認唔認同

Agger

點解？

我都想g

....

我鍾意三上

我鍾意伯母

呢到有幾多同路人？
有無連拍緊拖既都有呢個feel

鍾意過第二個，永遠有機會搵到一個 互相鍾意的人。

我明 但sad

我點撚知
我鍾意嗰個又唔鍾意我
佢鍾意嗰個又唔鍾意佢

好撚慘 大家都

口講就話森林好大 一發生就

最近分手就係話唔再鍾意你

講得好中

不要再說了

單戀同失戀都好傷

幾時先會係自己
想有心有所屬既感覺

不能同意更多

處男表示認同

沒有FF就沒有傷害

單戀永遠都係最辛苦架 當同對方坦白嘅時候 要有心理準備朋友都無得做

做咩咁多

單戀緊 次次鍾意人都係單戀

係

巴打唔好唔開心啦

收返 好似係絲打

Anger

Agree

Totally fucking agree about this shit

由細到大永遠有d完全冇feel/冇諗過發展既人鍾意自己
但係自己鍾意過個d永遠都眼尾唔望我一眼

我係絲呀

好痛

唉 圍爐

我又何嘗唔係咁睇

幾時先唔再係咁

我都想知

你就好 多人鍾意

曾經係咁 所以散埋lu
分手都仲要由我講

好似唔會有咁

我想訓一世

訓一世就永遠搵唔到個個人 所以唔準

我鐘意嘅唔鐘意我
我唔鐘意嘅都唔鐘意我

慘在佢地唔係我鐘意個type

鍾意嘅唔愛我
鍾意我嘅我又唔愛
我覺得後者慘過前者

你老婆岩岩同個日本仔結左婚

一樣咁慘
只係大家角色唔同

咁咪唔洗煩呢個問題囉！仲好

會唔會因為人望高處
鐘意親既 都係比我地高質既人

慘係因為你唔鍾意返嗰個人佢都會唔開心
而你又真係唔鍾意佢... 你都啱嘅

賤過地底泥

俾咗少少錯覺你 點知同你講唔係鍾意你

預咗㗎啦

咁慘

唔係掛 唉 同病相連

我都想知你鐘唔鐘意我 定你純粹想有時有個人陪到你

可能過埋今個sem 唔會再見到你 仲可以點保持聯絡？

咁應該要分手

俾咗多多signal都係話係當你frd

有冇巴打同我一樣單戀緊一個有男朋友嘅女仔
不過tmr又約到佢單獨出嚟 開心到瞓唔到
不過開心完又要面對現實

有男朋友都俾你單獨約到，執到啦

約到都唔代表啲咩啦
名花有主 可能只係攝時間

所以兩個人真心相愛然後可以喺埋一齊係一件好幸福嘅事

約出嚟行街睇戲？

係吖 唔係有咩做 同埋夾下公仔咁囉

佢鍾意我個時我有拖拍 我鍾意佢個時佢有拖拍

樣子問題

啱啊 究竟點解 點解兩情相悅咁難

我愛的人 不是我的愛人

幾年啦 突然又諗起
唉我真係好鍾意你
點解你要話我係綠茶婊 雖然你係開玩笑
但我真係會唔開心

你只係當我得閒就一齊打下機嘅人
如果當初我無聽到你電話 情況會唔會有改變。。
無聽到 你就唔會怕咗我

唉 我屌
我真係唔係player嚟

有時未必係咁嘅. 比signal你果陣的確有好感
但認識落先覺得未必適合
長遠睇勉強唔到. 好過拖你勁耐啦

Sad but true

比心攝時間？

你問佢啦

有男朋友仲會同異性朋友咁樣出街玩

除非係識咗好耐而又有原因啦
唔係嘅話，我唔會囉

識咗2個月咁囉

可能我份人比較保守，如果有另一半嘅情況下，有異性朋友約我單拖出去行街睇戲食飯玩足一日，應該會婉拒，就算識咗好耐都好，都要諗過度過先去，除非係絲打你話齋係特殊情況，e.g.佢失戀要人陪、屋企發生咗啲事，咁先會即刻應承